到底係唔係火牛有問題?_?

電腦正常用左大半年 上星期突然自動關左機之後開唔番
SPEC係 M11G + I9-9900KF
MB前幾日我拎過去漢科CHECK過無問題

我頭先做左個TEST
隻牛係 TT GF1 750W
我有2SET 板加CPU 加另一隻550W 既 CORSAIR牛
1. M11G + I9-9900KF
2. Z170 + I7-6700
插晒24PIN + 8PIN 供電

隻TT插 SET1. 底板有燈 但禁開機制會開唔到機 CPU FAN會轉一下 之後就停
用CORSAIR 插 SET1. 可以正常開機 無問題

奇怪既地方就黎啦
隻TT插 SET2 係可以正常開機無問題
所以到底問題出現左係邊

請問有無清 見過呢個問題?

試多十次睇下有冇出事

咁咪隻牛有問題囉9900KF大食咁多

我都知大食 但問題就係550W 都踢得郁
唔通TT真係咁廢?

無爆炸已經很幸運

其實TT牛都好多人話廢
當然，唔少係人云亦云
但係一隻牌子風評咁差
仲去試嘅就係勇者

但TT佢插落 Z170 + I7-6700 到試又無問題
所以我一開始就直接排除左火牛有問題 仲以為板有事

CHECK完 點知又番番去起點

其實tt唔係火牛廢
做消費者既當然有平買平
亦都要畀機會人地改善
例如整d唔通既tt牌電子野我覺得會穩陣好多